其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

我朋友成日話
勇武要勇武係因為文宣唔夠俾力

每一日有太多事發生，每日好多新聞，明明每一單都好嚴重，應該起碼要關注一星期一個月，但因為太多事發生，搞到焦點只會放晒喺最嚴重嗰單度，因為新聞頭條一定會放最血腥嘅出黎「吸睛」。
例如當我每兩日印一次文宣，都已經要update一個新嘅大topic，但之前嘅大事呢？721、831、荃灣斬人、痴下連儂牆都俾人搞、福建幫&何君堯為所欲為等等等等大把例子，未搞掂，未有足夠人（包括國際）知道發生緊咩事，都未有時間好好整理好出黎俾人消化...

仲有，而家活動搞得越黎越快，越黎越短時間宣傳。大家唔好睇輕未必睇tg/Facebook嘅人，我有個朋友唔用智能電話，有時佢會追唔切啲活動，唔知邊區有野發生。

有無手足可以俾下意見
我真係覺得咁樣唔掂檔

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

推
好多日程都係要出街
每日都核彈
新一日既核彈既遮左之前既核彈
資訊好多都碎片化
外國接收到仲有幾多
點解唔有一日係全民對外文宣
整合哂 6月到E家 既核彈
送哂比全世界
今日香港 黎緊就世界

巴打所言甚是

係
二來唔夠人

1-5做下宣傳, 抖下算
6, 日先大戰

以前不嬲咁, 而家變左日日大戰

推，好有道理

巴打 試吓用其他字
代替蝗語"吸睛"

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

支那最近應該響fb買左堆account, 同發動埋海外支那人積極響外媒page留言

文宣 網絡戰線都好缺人

可以點做？幫下做
淨係retweet?

對內可唔可以唔focus 咁多落警暴到
一來會麻木
二來無力感會重咗
比啲希望/計畫會唔會好啲

呢個提議好好
諗諗點搞
亦要用兩三星期宣傳

係，做唔切
同時擔心大家生命安全

引人注目！！！

推

幫
推
幫
推

盡力做
我少上左連登去左幫手

好似機場嗰陣咁

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

不如十月五 全日做宣傳啦

真係搞嘅話，俾足兩星期宣傳！！！！

呢樣就係
文宣人手唔夠咁
行街可以召集
文宣點解唔試下召集

時間體力都係成本
去得行下街就好難同時做文宣
當每次行街都有新既新聞
721 831 新屋嶺 好多注意力比10.1開槍蓋過
仲未計好多以拘捕為名私刑為實既片
核彈好多未射就整左第二支出黎咁